紅海行動好似好堅

同新宿事件拍攝方法差唔多

睇trailer應該點都好過湄公河

湄公河唔好睇咩?
係彭于晏D鬚有D假啫

以林超賢standard唔好睇囉
印象中得商場大戰好睇少少

點解用美國佬裝備

越拍越大陣鍠味, 應該都係果D download 都嫌嘥時間既戲黎

林超賢條友拍完激戰就一套衰過一套
應該之後都冇料到架喇

事實係 就算林超賢交行貨
撚下鏡 搞下爆炸 用罐頭bgm
動作片水準仍然好過大陸99.9%動作片導演

慳啲啦，人哋美國佬拍有說服力，支拿軍邊到都無去過，0說服力

林超賢用大陸錢大陸題材黎滿足自己姐

前幾日睇左
夠曬血腥暴力刺激
槍戰場面類似雷霆救兵、珍珠港
個人認為好睇過戰狼2

其實林超賢係真係得證人拍得好

一聽到蝗語 就有陣柒味

邊到睇？？？

好睇～全劇緊湊

得罪講句真係好撚柒

翻大陸睇左

點解大陸D電影電視劇調色全部都有浸好假既味

嗚呀～～
射了 THX

比起戰狼2認真好多啦
btw佢d鏡頭過到審批我覺得好出奇

大陸票房突然升得好勁
好似有啲料到

因為係香港導演

之前戰狼2 由吳京自己導演, 結果只係識打J

成班wargame友咁都可以搬上大銀幕